訓左冇睇 猁大炒羅馬幾多球

係咪0-5

0-0緊 可以繼續訓